杭州單戀男表白被打槍 竟把高中女同學抬起丟下陽台

杭州單戀男表白被打槍 竟把高中女同學抬起丟下陽台

浙江省杭州市一名薛姓男子向單戀多時的高中女同學告白，但卻被當面拒絕，他一怒之下竟將對方從陽台推下，導致女同學墜樓身亡。日前薛男已被逮捕，但檢方並未透露其年齡細節。

杭州市檢察院表示，薛男和王女是高中同學，兩人在濱江區合租一屋。3月21日上午，單戀已久的薛男向王女告白，沒想到被直接拒絕，他羞憤之餘，竟闖入房間，將王女推至陽台欄杆處，並把王女整個人抬起來丟下陽台，害王女墜樓，多處器官損傷身亡。

杭州市人民檢察院近日以涉嫌故意殺人罪，將犯罪嫌疑人薛男批准逮捕。

Dom條女落街

係咪得我一個誤會個標題

強國語文倒退止唔止一百年？

毒撚

住埋同一間屋都埋唔到身, 又真係幾奇怪

平時拎條女d原味底褲呀黑絲奶下索下打下J咪算咯

咩叫打槍

( Show Blocked User - 艾斯霹靂古達 )